# pkwu

Tugas membuat web sederhana. Kelas 11 RPL 3.
Yuliyani=>bagian header, menu, dan responsive.
Risma Sandra Maulidya=>bagian about us dan testimoni.
Syagranah Najla K=>bagian kontak form dan footer.